{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59971&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양나무향기펜션"
    },
    "text": "当宿は山と渓谷が近くに位置しており、テラスでバーベキューが可能です。 周辺には法水峙渓谷が徒歩2分の距離にあり、河趙台海水浴場までは車で27分、河趙台までは車で29分かかると言われています。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は提供しておりません。 駐車は無料で提供されますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを利用する必要があり、2名基準で5,000ウォンが追加され、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数超過や保護者付きではない未成年者の場合は入室できませんし、ペットは出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は山と渓谷が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には法水峙渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "河趙台海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "河趙台海水浴場までは車で27分かかります。"
        },
        {
            "question": "河趙台までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "河趙台までは車で29分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室には何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊客室には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理についてはどうなっていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 409
    }
}